少女爛醉認錯男友！嘿咻2次還想要 他躲室友房、她裸身拍門狂求歡酒醒嚇瘋

南部一名17歲少女與堂妹為暑修借住同村莊姓司機租屋處，半夜3人竟開起酒趴，少女喝醉後誤認莊男為男友主動擁抱示愛，先後與莊男嘿咻2次，後莊男不堪其擾躲進室友房間睡覺，少女又拍門大喊男友姓名求歡，被勸阻後才睡倒客廳沙發。少女酒醒後悔不當初控告莊男性侵，一審依強制性交罪將莊男判刑8年，上訴後高雄高分院認為少女是自行喝醉並非被灌醉，改依乘機性交罪改判莊男3年8月徒刑。可上訴。

判決指出，20多歲的莊男與友人租屋在南部市區，前年夏天，與莊男同鄉、正就讀高中的少女與堂妹為暑修到莊男住處借住，事發當晚9時許，莊男與兩姊妹在客廳喝酒，夜深後堂妹問少女要早點休息還是繼續喝，少女表示想再喝點「會醉的酒」，稱儘快喝一喝可以早點休息，明天還要上課，堂妹因此外出購買38度高粱酒，喝到深夜23時許，堂妹即有醉意先行回房。
不料堂妹離開後，少女因酒醉意識模糊，竟誤認莊男為其男友上前主動擁抱，莊男見狀索性將她抱進房間褪去衣物，乘機性交得逞；事後莊男進入浴室，少女又要求「再來一次」，莊男也未拒絕。之後他不堪其擾，躲到另名孔姓室友房間睡覺，少女竟全身赤裸在外拍打房門，大叫男友姓名，開門後還衝進去撫摸莊男身體，此時少女堂妹見狀出來勸她回房睡覺，並以衣物遮蔽少女身體，少女仍不願回房而在客廳沙發睡著。
少女醒來後察覺大事不妙，後悔喝酒釀禍，並向警方報案控告莊男性侵。莊男到案後坦承趁少女酒醉與她性交兩次，但辯稱兩人喝酒時，少女仍持續以手機IG通信軟體與朋友傳訊聊天，又詢問他的室友孔男有無性交經驗，並傳喝酒照片給朋友看，可見她當時並未爛醉意識不清，也沒有誤認他是男友而發生性行為等。
高雄高分院審理後認為，依據被害少女與其堂妹證詞，她確實曾在部落慶功宴喝酒醉時，會將身邊男性誤認為男友，進而不知抗拒發生性交，甚至主動要求性交；事發當晚少女酒後失態，莊男性侵2次得逞後回房睡覺，少女仍裸身持續敲打他房門，並叫喊其男友姓名等，可見她當時確有酒醉失態認錯人的情形，因此不採信莊男雙方為合意性交的辯詞，因此依乘機性交罪判莊男3年8月徒刑。（王吟芳／高雄報導）

女權又贏

Old news is so 唔識串

17歲就咁大需要

台灣係咁

主動要求畀人搞自己，但係又告人哋強姦

個男人咁就要坐3年8月.....慘撚到
心諗，我唔告返你老強我係我蠢

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

上訴後高雄高分院認為少女是自行喝醉並非被灌醉，改依乘機性交罪改判莊男3年8月徒刑。可上訴。

做男人就係原罪

配合個女仔都叫乘機

個男既都幾慘

乘機性交罪 乜撚野罪黎

終於唔係新北市了

告得入嗰下先勁啊嘛

應該要快過條女報警 告返條女強姦

old news wo ching

台灣法律

乘機性交罪⋯⋯
點解唔告埋條女？佢都係借醉行兇

仲要自己買酒、自己飲醉

咁都告得入，所有男人去酒吧one night stand仆硬街